有160萬CASH 同另一半夾埋月入40K 有咩上車盤推介

驚過唔到壓測

你個160萬cash點黎純好奇

唔好問

40k 點上會？

自己辛苦5年儲落既10萬，加埋daddy比既150萬

參加左幾次撐警大遊行

最盡咪俾你借到500萬，加埋首期160萬，自己上aa網搵吓有乜660萬樓選擇囉

其實唔難 大牛市果陣月供8000-1皮野股票供10年 而家3-400萬身家都好正常

按9成好驚負資產

洗黑錢

咁應該得返舊樓，大西北，納米盤或者唐樓

舊樓唔緊要 大西北同300呎以下不了

500萬樓
兩個人4皮野一個月七成按都未必過唔到壓力測試啦

睇吓啟田大廈
藍田地鐵站上蓋
實呎470 500幾萬

依家好撚驚失業

OK喎...... 從來冇諗過藍田呢邊 留意下先 THX巴打

會俾黑社會斬
斬完黑警唔拉刀手拉你
不了

呢棟野頭幾層係補習社/髮廊
好多閒雜人等，你睇清楚

元朗仲撚恐怖啦

元朗直頭要拎簽證，唔計
荃灣恐怖過北角

5M樓，首期1M月供都15,000,你計下係咪真係afford得起。

如果唔得，就再退一步揀d細少少同價錢平少少嘅樓。

屯門應該好多5M樓下

去越南買可以做土豪了

唉 月供萬五 其實真係吃力 仔都唔敢生

500萬得 荃中 荃威 荃德揀。但好遠要博車。
如果想方便 近地鐵可以揀細單位 荃豐/荃昌個d。

可以買到150呎劏房, 有冇興趣?
利申: 唔係AA

Ching 識貨，東九龍平到仆街

好唔好住呀你覺得??

大廈入口喺後巷有d騎呢同垃雜
上到樓就無乜嘢
個frd住高層高過前排仲有海景睇
啱唔啱住睇個人感覺

藍田區d已補價居屋都係差唔多價
不過就無咁方便離黨鐵站遠d

ching睇吓順利順緻苑嗰啲
琴日屎忽痕睇見到8k-9k/呎
不過得個睇冇錢買

果到極近順利狗宿 有D驚

揾4皮，月供萬5邊度吃力 呀， 租都萬2基本啦

納米樓100幾尺係你嘅選擇

屌你
9成上車 當你買500萬樓 都供20000
仲有個啲必要開支 唔生仔米去馬囉
反正樓市gogogo

可能我大洗 交完家用水電媒租 兩公婆得返萬8蚊左右洗 好似炆炆地水

寧願住唐樓要行樓梯都唔會住百幾呎啦

就係想生仔呢 唔想比中國人溝淡晒我地啲血

等樓價跌再買唔好

無6-7萬你點揸車？ 學連登仔講， 搵2皮都去揸車咩， 出完車你個個月搵個銀刮痧都冇

咁都唔係依家買既 諗定嘛

你啱 窮仲學人渣車

160k allin 猁記英超冠軍
每個月40k就推一埸猁記作客

寶福山

想認真回 》起底〉上一頁算

我之前有幾唔認真

有兩球 單人月入8萬 半政府穩定
市區（九龍） 又有咩選擇 （600-1000萬）
想要只少2房

ching你好多選擇啦咁

想集思廣義 有時睇野好峽窄

攞嚟兼職uber

唔介意舊真心無乜問題，幾好住。不過啟田有啲嘈，東九推介借多少少買麗港城，我估依家700萬有交易。想平淘大，有500幾萬盤，400尺兩房，超方便多成交。

九東定西？

398 元朗市中心 近朗屏站 平地電梯洋樓。一房 不過下年至過SSD 你唔急住入下話。

Both ok 有時真係花多眼亂
最好15-20 年內

你信啟德搞得起
可以睇傲雲峰
400幾呎800萬左右
平過啟德入面d新樓又無咁近嗰堆公屋

元朗新樓400呎都可以

啟德隨時爛尾
咩體育城都收晒皮
But thanks will look it up

係咪始終奧運係最好

我係樓主，屌你老母，而家問緊你野咩，咪撚懶醒

荃中樓下架van仔出地鐵站其實非常密車，住荃景唔想行都係上去搭，不過荃景行去地鐵站都係講緊2，3個字

換老婆老公會快D

交埋租

姐係供樓 表達錯

咁你冇咩選擇

兩個萬八唔夠洗
平時返工交通食飯兩個夾埋咪一皮左右
同你一樣唔計必須開支,好多三四人家庭一個月都洗唔到萬八

沙田河畔區？

下次叫埋我，想上車

加多少少上地利根德閣

得四皮一個月買左樓後供幾耐？以後做十幾年樓奴？

老實講 依家香港無父幹打工仔大部份都係咁 為層樓奔波一生

我覺得荃景個價唔錯
無錢就要有取捨

唔會好似荃中荃威咁上
又起碼叫行到出地鐵
唔鐘意仲有小巴出地鐵 好快到

你想跌到幾多先會買

好住點解要賣？

認真答
你唔使理自己過唔過到壓測先
兩個人4萬 頂盡借 350-420萬 加埋你個160萬
總之你target 既樓價加雜項唔過500-550萬
都應該過到壓測
真係想買 咪去銀行做下預先批核囉 雖然唔知而家仲有冇呢樣野 但試又唔使錢 試左先
值唔值得買同幾時買呢啲就離晒題 自己考慮

嘉湖山莊 栢慧 朗8

唯一建議就係白表居屋 兆康宛 葵俊苑呢類居屋 你都應該買得起

配套麻麻wo，同埋都好舊下，成間公屋咁

想john, 仲有冇？

譽港灣交通好方便

呢個係我目前最有興趣既

唔該巴打認真分析 其實居屋都有諗 反正都唔係話投資純自住 都唔會想賣

樓主月入4萬
借盡30年，2.35厘（AA用開呢個）
可以批到差唔多400萬，月供萬6

160萬cash，計埋裝修同稅同留返少少預備供款，樓主都係買到500萬左右嘅私人樓

係呀 500萬私人樓其實黎黎去去都係果堆咁

一係買遠啲元屯天就叫屋苑式大少少
一係幾廿年前縮水樓300呎兩房，區區都應該有